有冇人同我一樣覺得伍家謙啲相影得好差

佢究竟識唔識影相

就算佢真係唔識
又有幾出奇呢？

個人覺得佢影得普通，未到好差。主要係做節目，把口勁啲係正常。

但HK01個報道有D倒米
佢就唔可以揀D比較好既相放出黎

普通人影都唔太差啦

不過呢啲鱔稿少睇為妙

c 記廣告

c記marketing冇得輸

但唔係好明點解搵佢
不如叫Francis So去

一個唔係影開相嘅人
拎部好似幾pro嘅c記機去旅行影相
效果又幾好(起碼唔係鬆郁矇)

人地咪sell緊呢類客

又好似係喎
不過個篇稿唔可以揀D再好D既相咩

唔知影乜

師兄 呢個係相機廣告喎

過得去就好
你搵個大師去影大師級你點吸引普通人買

仲要6D II作為入面級FF 受眾係應該大眾化D

況且佢日日live 把口吹得水係首要考慮
我睇佢live真係唔會有gap 你搵個攝影師齋影唔講野搵鬼睇

真係過得去咩，周柏豪都影得好過佢

所以周柏豪都有代言罪大rx系列

係囉, 我都特登睇多幾次, 大家都話過得去
電車個幾張

用iphone d影直係好okay, 但部機皮幾野 鏡頭應該唔會係cheap野 交啲咁嘅貨就.....

咁朦嘅

部機壞架！

伍家謙+用Canon=買
攝影師+Canon=貴兼難用

以Marketing角度，充滿產品認知既人未必係最好既Target。會比錢既無知少女先係Target。例：當年部100D

我覺得當一張相唔吸引你望超過5秒，就只係一張普通既相，如果唔睇內文，根本表現唔到佢用緊單反影相。

想知有咩相係一睇就睇得出係單反影

唔睇內文 仲以為用電話影

之所以咁，香港咪盛產富香港特色嘅KOL囉